毒撚要朋友黎做咩

咁毒撚朋友係咪要來脫毒